台灣立法院現場 有直播LINK

今日（6/16）由「在台香港學生及畢業生逃犯條例關注組」、台灣公民陣線與臺灣青年民主協會等團體，共同於立法院群賢樓外舉辦「撐香港，反送中」集會。我們號召在台的香港人，以及關心香港與台灣前途的台灣朋友們，共同上街支持香港，譴責港府暴力侵犯香港人權，並呼籲台灣各政黨與總統擬參選人應明確承諾「拒絕一中和平協議」，團結守護台灣的民主自由。

香港人加油!

發大財：你地咁樣我仲點發大財呀

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

6000人左右

多謝台灣人